麵咪媽麻煩出一出嚟

我相信你能力
求你指點下個市點

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

番工
出糧
5號仔

做埋匯豐大股東其實唔難

HSBC RIP

其實我真心唔係最偑服呂布炒牛熊上樓

而係個個的不問價掃5號仔的士佬靠收息退休

why u here